（年初四）二條日本妹，邊個靚女D紅D？

白麻：
板野：

白石麻衣群馬縣出身，是日本偶像藝人、模特兒，女子偶像團體乃木坂46成員。在2011年8月以乃木坂46一期生身分出道，元《Ray》專屬模特與《LARME》常規模特，目前活躍於各大時尚雜誌。

板野友美，日本女藝人，知名女子偶像團體AKB48前成員，神奈川縣橫濱市出身，隸屬堀製作經紀公司。板野為AKB48的初期創團成員，亦是第一個發行個人單曲的團員。2013年8月27日，自AKB48畢業進行個人演藝活動。

都唔屌......

生駒里奈

點柒呀，師兄

N46 AKB48 件件都正

呢張板野咁撚似朱千雪嘅
btw白麻 for sure

大原櫻子

平手

友梨奈

麻友啦